買唔買新Ipad好

想買部Ipad 平時大學上堂jot notes
順便平時拎黎睇下野 look下消閒
買部新ipad夠唔夠做？

我本身有notebook但覺得ipad方便啲
同埋平時成日同女朋友傾電話 有部ipad可以睇多啲其他野

大家建唔建議我買
因為學生仔窮 女朋友又話有電腦已經夠 唔需要買

但3000幾我都okay

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

A10 cpu垃圾
lag

最貴都唔過四千 點解唔買
你女朋友驚你洗好多錢咪買32 wifi版囉
都係$2599
利伸 會買32wifi版

嗰陣貪過癮買咗部iPad
事後覺得做多咗
打字又麻煩 開文件又麻煩
有手提電腦已經好夠

呢個啱
早幾日買左部黎上堂jot notes
開始覺得啲字太柒，用翻macbook仲好

都係嗰句
ipad 寫notes 唔係問題
問題係最後都要print出來
你温書嗰陣唔會想望住個mon 望咁耐

同樣諗緊ipad 2019 好定tab s6 855u好
但三叔唔值6千幾，

我不如直上ipad pro

之前買左諗住jot notes
最後拎左黎打機
理想同現實

Air 學生都係4300到

買2019 iPad 不如買返2018 乜都無變過 只係mon 大左少少

普通文書睇片 32夠唔夠用？

點解ipad mini 仲貴

要做文書就唔知
我剩係買黎睇小說漫畫睇Netflix
我個陣買第三代ipad都係32
到今時今日都未爆位 驚爆買iCloud/usb咪得

係囉

窮學生

想問新ipad學生有冇優惠

有冇後悔買左先

梗係ipad好 三叔好快打柴

我會買， 阿仔果部2016年係時候要同佢換

有 平左百五

你阿仔幾大 平時點用

比我再揀唔會買
因為都有電腦

a12 vs a10